<resources>
    <string name="app_name">rutina</string>

    <string name="despertar">Despertar</string>
    <string name="hora_despertar">6:00:00</string>
    <string name="frase_despertar">Cada día es una nueva oportunidad para cambiar tu vida.</string>

    <string name="tenderCama">Tender Cama</string>
    <string name="frase_tenderCama">Tender la cama es un símbolo de autodisciplina. Es el primer logro del día que te prepara para alcanzar más metas.</string>

    <string name="hielo">Hielo en la cara</string>
    <string name="frase_hielo">Un simple paso, como el frescor del hielo en tu rostro, puede despertar no solo tu piel, sino también tu espíritu, recordándote la belleza de los pequeños cuidados diarios.</string>

    <string name="correr">Salir a Correr</string>
    <string name="hora_correr">7:00:00</string>
    <string name="frase_correr">El primer paso para alcanzar la meta es dar el primer paso. Cada zancada te acerca más a tu mejor versión. ¡Sal a correr y haz que cada paso cuente en tu camino hacia la grandeza!</string>

    <string name="leer">Leer 10 páginas de un libro</string>
    <string name="frase_leer">Un lector vive mil vidas antes de morir. Aquel que nunca lee vive solo una.</string>

    <string name="pensar">Pensar/Meditar</string>
    <string name="frase_pensar">La meditación es como un gimnasio en el que desarrollas los poderes mentales de la calma y la concentración.</string>

    <string name="volverCasa">Volver a casa</string>
    <string name="frase_volverCasa">El hogar no es un lugar, es un sentimiento.</string>

    <string name="dientes">Lavarse los dientes</string>
    <string name="hora_dientes">8:00:00</string>
    <string name="frase_ientes">Un día sin sonrisa es un día perdido.</string>

    <string name="cara">Lavarse la cara</string>
    <string name="frase_cara">El acto de limpiar tu rostro no solo refresca tu piel, sino también tu espíritu</string>

    <string name="descansar">Hora de relajarse</string>
    <string name="frase_descansar">Tomarse un respiro no es una pausa, es una inversión en productividad y bienestar.</string>

    <string name="levantarseCama">Hora de levantarse</string>
    <string name="hora_levantarseCama">9:10:00</string>
    <string name="frase_levantarseCama">La vida es lo que pasa mientras estás ocupado haciendo otros planes.</string>

    <string name="hacerOficio">Hacer oficio</string>
    <string name="frase_hacerOficio">El arte de ser feliz en casa radica en hacer de las tareas cotidianas un ritual amoroso.</string>

    <string name="ingles">Aprender Inglés</string>
    <string name="frase_ingles">Aprender otro idioma no es solo aprender palabras diferentes para las mismas cosas, sino aprender otra forma de pensar sobre las cosas.</string>

    <string name="unaPalabraIngles">Aprender una palabra en inglés</string>
    <string name="frase_unaPalabraIngles">Debe de aprender aunque sea una sola palabra en inglés todos los días, si quiere en realidad sobresalir ante los demás.</string>

    <string name="cocinar">Aprender a Cocinar</string>
    <string name="frase_cocinar">La cocina es un laboratorio, un lugar sagrado donde se combinan ingredientes con amor y creatividad para deleitar los sentidos y alimentar el alma.</string>

    <string name="dormir">Dormir/Descansar</string>
    <string name="hora_dormir">12:00:00</string>
    <string name="frase_dormir">La cocina es el lienzo donde los ingredientes se convierten en obras maestras; cada plato es una historia que se saborea con gratitud.</string>

    <string name="dibujar">Dibujar/Idear</string>
    <string name="hora_dibujar">14:00:00</string>
    <string name="frase_dibujar">El arte de dibujar es un diálogo silencioso entre la mente y el papel, donde las ideas toman forma y las emociones encuentran su voz.</string>

    <string name="cualquierCosa">Hacer cualquier cosa</string>
    <string name="hora_cualquierCosa">15:00:00</string>
    <string name="frase_cualquierCosa">Puede tomarse un breve descanso, si es honesto, el descanso es merecido y aplaudido.</string>

    <string name="programar">Hora de programar</string>
    <string name="hora_programar">16:00:00</string>
    <string name="frase_programar">El software es como el sexo: es mejor cuando es gratis. - Linus Torvalds</string>

    <string name="hacerOficioSiHay">Hacer oficio si hay</string>
    <string name="frase_hacerOficioSiHay">En la vida en la mayoría de ocaciones hay momentos para cada una de las cosas. Es el momento de hacer oficio</string>

    <string name="dormirFinal">Hora de dormir</string>
    <string name="hora_dormirFinal">22:00:00</string>
    <string name="frase_dormirFinal">Sé aunque en realidad no lo sepa que hizo todo bien, y si no, mañana tiene otro día.</string>


</resources>